Saiwa kik tallo rentniku kokko kutsutus nink jawitedu: et eggaüts heina ossa peab teggema nink saa wakka ma est 50 koppikat hõb. rendi rahhast mahha arwatedu. Kik lepsiwa se päle moisa wallitsusega ent Jaan Paap olli tollele wasta, nink üttel et temma heina ossa ei wotta.
